iPhone X 入水 有冇邊度整機好

無得返華強整

返得華強整你不如用華為

X唔是防水咩
我都用緊 一出就買
到依家仲防到水
但壞左整完又唔會有返防水
換過部好過啦

m額入水？

樓主係大陸仔

住大陸 但而家卡住係香港 所以‘返’唔到去

試過M額入水然後開唔到機 結果畀錢換過部新

m額係好易入水，落雨都有機會滴壞

明明iPhone X係防水嘅，話佢入水有咩居心